裝修判頭請入

黎緊老細準備退休唔做
有冇師兄缺裝修泥水佬
帶挈下小弟
可工可判

廿幾歲 做咗就5年泥水